Die garantierte Ankunft eines Containers ist negativ und sollte deshalb als Fehler erkannt werden.

Unter anderem mathedual-wettbewerb-2016, mpw0xf und programming-contest schreiben keine Fehlermeldung in die Ausgabedatei.
